各交通工具group ，應即日停用。

代出post :

原因有三：

第一，Admin 真人人間蒸發聯絡暗號失敗。 網上之前已經有ac話係group 當中一個admin既朋友，自從大概某某日數後，人間蒸發，聯絡唔到真人，但之後Channel 繼續不停係到話一切如常，而且乜都無解釋。 果個朋友其實都係我既朋友，問咗我地好耐應該點做（唔洗問我邊個有問題，我講左會令admin 未死比人虐待，同埋一雞死一雞鳴，依個炒左車，國安系統自然會嘗試滲透第二個。 甚至已發生......

第二，車牌及車款。
大家都知有好多鬼，佢地拉得人就自然可以有人負責抄車牌。我相信admin 被攻破其中一個原因就係因為車牌被各政府路面鏡頭及人手捕捉e.g. 大嶼Dunkirk 日。 都仲未計鬼可以親自坐車，抄牌之後上門。 不停使用車手最後只會令車手蒙受愈黎愈大安全風險。

第三，各群組遠在tg 更新前成立。
Tg 未更新前，如果有人有你電話號碼，你係隱藏唔到電話號碼，而通訊局正常一定有一個master list of numbers 去管理香港電話號碼發sim 情況，所以正常各admin 真人電話一定一早被查出。 而事實上如果你geeky d，都知絕大部分人電子安全意識仲係好低下，例如tg personal use 同public use仲未買兩張太空卡分開兩個account ，tg privacy setting 未set 好，無用VPN etc.

我知上述指控係會一六鳩打一船人，指控晒咁多個交通工具group。 但我目的只係想強調小心駛得萬年船，如果無做足安全措施而就咁公海找車，咁同送頭無分別。

最後最後，命只係得一條，無得reboot，小心d 最多柒左，唔小心命都無。

自推

推

無得reboot

推

推

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

根本好撚危險，但仲有好多人亂上車
岩岩先有單金鐘上車到而家都未搵返

推爆佢

推

［失蹤人口］14歲孩子上校巴後失蹤